點解an廠唔眾籌叫user俾錢去update android version

當你間廠頭兩年免費update os version
咁之後可以玩眾籌叫用家夾錢俾佢地programmer 寫新os，大家有so, 何樂而不為？？？

咁啲新旗艦機唔洗賣啦？

唔係咁講
咁flagship 硬件一定勁過舊機
實有人想快趣換機

咁即係間接話自己d support 屎
邊有廠會咁做
d 機舊左由佢fade out 乍唔知就算啦

擺到明係屎啦

刷rom算啦

因為大部分人根本唔在乎更新系統

android 更新少，支援時期短：用家一有更新就鳩衝
apple 更新密，支援時期長：用家覺得越更新越衰

Qualcomm 帶頭唔升級，比錢oem都冇用

係 要佢寫啲野出黎